子瑜褲子有夠短！逆天「白皙蜜腿根部露出」台上唱跳辣到翻

韓國音樂盛典「The Fact Music Awards」（TMA）昨（12）日晚間在首爾盛大舉行，超人氣女團twice以帥氣性感的褲裝出現，其中周子瑜穿上超短迷你褲，露出白皙大腿根，搭上高跟鞋更顯得雙腳修長。

▲TWICE以帥氣褲裝出席TMA。（圖／翻攝自TWICE推特）

▲周子瑜黑色短褲直逼大腿根部。（圖／翻攝自TWICE IG）

TMA今年因為疫情關係取消了現場演出，改以預錄方式播出， TWICE 也受到疫情影響而無法全員出席，只見到場７人穿上帥氣褲裝在紅毯一字排開，依然氣勢十足。而備受台灣粉絲關注的周子瑜黑色短褲直逼大腿根部，在台上演出時，一雙大長腿隨著音樂舞動，加上周子瑜的甜美笑容，畫面可說相當養眼。

▲▼周子瑜跟成員們合照。（圖／翻攝自TWICE IG）

在典禮結束後，TWICE的官方IG曬出了一系列的成員後台照片，其中除了有周子瑜多張美照外，在跟團員合照時，也被眼尖網友發現她脫掉了高跟鞋，但即使沒有高跟鞋輔助，周子瑜的身段跟星光完全沒減弱，讓許多粉絲看得是相當開心，誇獎：「腿好長好長好長」、「子瑜好沒好可愛」、「腿真的好長」。

我老婆仲辣

咁就唔知la

死色狗拉

牙南子瑜很正式

台狗成日捧殺支瑜

我無色wo

豈有此理

會唔會太勁

腳很正

"周子瑜黑色短褲直逼大腿根部，在台上演出時，一雙大長腿隨著音樂舞動，加上周子瑜的甜美笑容，畫面可說相當養眼。"

換上連登潮語會係點?

點解少咗個人

Sana隔離

最近個樣正常番 回復番出道時期

有幾短

轟牙轟牙轟牙 真的暴動了

暴動了

RAMBOOOO!!!!

好能仁呀啲腿

我老婆要包得緊緊的唔係實俾你班鹽濕佬視姦

米色拉

露果少少都叫辣 , 真係未見識過世面

巧辣

Mina 最辣

彩好型

對腳直到 韓國女團一定係挑選得好犀利先入到 我未見過韓國女團隻腳柒

最右打咗輝瑞疫苗？

啲標題好撚誇張

魚仔令能到..

臭雞

條腿咁粗就咪鬼露啦

咁都粗???

出名象腿

係肉肉腿

依嘉又唔粗 關出唔出名乜事

對膝頭好黑

得罪講句 試當真Jeannie屌打子瑜

想比佢條腿夾實

喔啦喔啦喔啦

好過啱啱出道個陣好多啦

不過個樣贏曬

真係好靚 全球百大第一美女周子瑜

又要用佢條腿打丁